[台綜] 全明星運動會 討論區 (3)

運動實境節目《全明星運動會》
節目與新北市政府體育處合作，全程比照奧運賽事規則並於國際專業賽事場地舉行，節目運動賽事包括籃球、躲避球、田徑、游泳、跳遠、射箭及拔河等。現場專業裁判醫護全到位，是業界最大規格的實境節目，為期三個月的賽事，每集將邀請20位明星藝人同場較勁。

播出時間：
每週六 三立都會台 20:00
每週日 台視主頻20:00
每週二 YouTube、Vidol 12:00

睇左首播討論嘅記得四重加密
星期二 12:00 YouTube就有得睇啦

觀看方法

FaceBook：

Instagram：

第四集

主播群－ 徐展元、 蔡尚樺
領隊－ 錢薇娟、 江宏傑
助理教練－ Choco、喬巴
隊經理－ Candy 孟潔、 Meigo米果

第二季選手

@_gored_ vs @bluering_o

@mjkenzy_16

@chialiangwang

@dream.ho

@justezlike_ac

@seanlins

@van__fan

@tsaoyuning

@rio_peng

@gboyswag_official

@jaydaone111

@masha_pan0502

@yoshiyen94

@jesslee.ig

@serenahouse

@magic_in_me0727

@jumi0118

@riko52112

@crystalyen418

@yilanchao

@esther_xinti

今季數據

第一季介紹極推薦大家睇翻

藍隊～Team Blue

錢薇娟 (領隊) @king.rosa123
孟潔 (經理) @mengj215
胡宇威 (隊長) @george_hu__
夏和熙 (副隊長) @siahoxi
正義 @justice_0611
邱宇辰 @chrischiu1010
比利 @bdup83508
梁凱莉 @kaikiofiicial
Kimi @_kimi_xiyu_
安乙蕎 @an.yi.chiao
王宣 @angelwang0309
張庭瑚 (替補選手) @ting_hu_zhang
柯有倫 (因傷退賽) @alan_kyoyoluan

紅隊～So Red

江宏傑 (領隊) @chiang111222
粿粿 (經理) @meigo.c
姚元浩 (隊長) @howscamplife
阿倉 @leechang06
陳漢典 @originalpoping
李玖哲 @nickyleenickylee
屁辰 @p__chainz
芳芸 @qqmonk
琦琦 @christinelo_
郭芝吟 @kkkk341448
阿樂 @alephant_0427
孫其君 (外援+替補選手) @sunrize0316
楊奇煜 (因傷退賽) @yangchiyu
Instagram：
Youtube：蘇芮德在搞什麼?

全明星運動會 第一季 全集

第一季項目列表

私心置頂

nplm
阿采masha

紅隊隊長受傷啦

i love 私心
lm

岩岩依集睇到好激氣，健球紅隊失誤多到，成日自己互傳唔知想點，好多球都拖到藍隊埋晒位防守先推個波出去

其實健球係鬥多失誤
紅隊健球節奏好亂

yeah
NPLM

男女男女攻擊次序真係唔應該錯

仲要連柒兩次
另外攻擊時, 最後觸球犯規好似都3, 4次

不過無預過王家梁籃球隊隊長
抗壓能力咁弱

唔計教練呢一環
藍隊有個講體育系咩都識嘅發號施令
其他人例如佑庭鼓鼓小刀哥呢啲執行力又唔差
上季紅隊都話有個吱吱屈下機頂住先
但今季啲女都好平均 暫時最突出嘅我反而覺得係采子 希望柔中之後嘅田徑類發揮得好啲

利伸： 撐紅

小傑係講戰術個part真係要進步
同埋練習賽真係好緊要
紅隊第一集比賽個陣有sored幫手
爭啲剃藍隊光頭
第二集靠自己練就比人剃返光頭
今次真係睇柔中
感覺表現幾好

我覺得娟姐講得好啱， 你落場發揮到練習時水準就好好， 見到太多都係失誤緊張衰自己

都係撐紅

錢姐， 自膠

保齡球我幾肯定王家梁係全場最強
臨尾領先2分, 1 on 1竟然補唔到

紅隊其實上限可以好高
曹 國手級心理質素同運動神經
家梁 運動員體質 隊長經驗
何孟遠 周矛天 個身型靚到
可惜係暫時未發揮到

係
刀哥都係突然爆左出嚟
睇佢第一round都唔高分

佢地賽前都知刀哥表現唔穩定 ，都係搏
但搏贏左真係抵錢姐囂張

我識有d frd都係咁樣打法
個波勁大力, 撞啱位就好大機會Strike
但係肯定好唔穩定
睇王家梁手法就知本身應該係勁穩定果隻
真係輸在抗壓力

原來有post傾
兩季都有每個禮拜追

我覺得健球真係唔好睇
鬥犯規
成日打得一下又即刻吹停

另外雖然李佳薇相對係弱啲
但錢姐都有比佢落場玩下
仲要一完就衝出去攬住佢
可以建立下自信
帶開隊真係唔同啲

李佳薇真係睇到人好尷尬
廢到要人特登照顧
年紀身型能力全部都格格不入咁

係
真係完全無排錯棒次
抵佢囂

暫時見佢落親場都好輪盡嘅感覺

可能始終唔係好似籃球咁係佢超級擅長
雖然籃球佢成績都麻麻
不過佢抗壓力真係要進步下

暫時兩個比賽日, 6項比賽, 簡評下個人表現先

藍隊:
林敬倫 - 男狀元, 但似乎因傷患表現有D落漆, 特別係足疊同保齡, 不過羽毛球堅勁, 竟贏到, 加上又係軍師
Masha - 比想像中仲好表現, 足疊安打踢到勁遠, 羽球幫到手, 籃球穩定發揮, 連靜態d嘅保齡都做到嘢, 估唔到
佑庭 - 或成藍隊最大贏家, 勁吸粉, 小辣椒Aka音速小子, 羽球籃球都幫到手, 好穩定嘅一個戰力
小刀 - 全場年紀最大，但亦係比想像中有戰力, 保齡球兩下再見Strike型爆
鼓鼓 - 又係比想像中好, 仲以為只係氣氛擔當, 估唔到足疊做捕手幾機靈, 羽球唔算勁但都做到嘢, 健球都表現唔錯
小春 - 精神領袖?! 暫時未見場上表現好好, 足疊排陣同現場指示好似麻麻地

采子 - 緊張大師但落到場竟然穩定發揮到, 靜態d嘅保齡球竟然咁好表現, 健球實際落場都好表現過練習時, 藍隊首個mvp, 希望繼續keep到抗壓能力同好表現啦！
小8 - 部份項目有如男人般的戰力, 足疊踢得遠到, 相信嚟緊有部份項目會屈到機
洗菜 - 藍球女孩但籃球技術賽仲慢過吳心堤係咩玩法, 希望其他項目可以扳回一城
佳薇 - 暫時落親場都好黑洞, 希望投擲類運動做到嘢啦

我等緊田徑睇佢表現架
暫時洗菜係籃球方面已經衰左
只希望佳薇唔好再做藍隊個洞啦

@莊莊 有無紅隊點評

紅隊：
王家梁 - 足疊兩下大漏接..保齡球臨尾失手..籃球技術賽表現都水準之下, 希望佢之後調整到可以發揮到應有嘅實力, 同埋相信戰術上佢都幫到手嘅
曹佑寧 - 紅隊暫時表現最好的成員之一, 羽毛球雖然被弱點攻擊但以佢冇乜打嚟講算唔錯, 其他項目如保齡, 足疊, 健球等全部都有幾好嘅表現
廖允杰 - 都係紅隊暫時表現最好的成員之一, 唯一可惜係羽毛球第3局太多失誤被擊敗, 但其他項目如保齡, 足疊, 健球等做到嘢
周予天 - Baby shark陸上表現暫時只係普普通通
何孟遠 - 暫時真係未見佢表現到....
范逸臣 - 有冇出過場...?!......

柔中 - 暫時紅隊女仔表現中最好應該都係佢, 足疊跑一疊幾快, 籃球技術賽以佢冇乜打嚟講又係好快下
房子 - 暫時未諗到有咩特別好表現, 淨係記得佢保齡球柒左後個灰樣, 心理質素有待提升
惟倫 - 保齡球意外的做到嘢
心堤 - 比想像中好, 籃球練習時出嚟搞笑, 但實際比賽算係咁, 足疊都安打到一球

今季太多勁人啦
一對比就

不過都叫有得落場參與下
紅隊何同范好似成集消失咗咁

我覺得何同BlueRing啲人仲熟啲

紅隊唔知係咪曹佑寧太sharp 其他人好似好唔突出咁

暫時睇藍隊啲人嘅實力會平均啲
驚喜大啲
紅隊就叻嘅人好叻
弱嘅人好弱
仲有幾個好似查無此人咁
小傑真係要諗下點樣出人或者練習會好啲
其實唔應該只係叻嘅人狂練1個item練到好勁
應該要令唔識嘅人都起碼知道成個運動嘅規則同戰術

睇測試嘅時候覺得佢似正義 可以做到沉默嘅皇牌
但而家暫時佢剩係做到沉默

暫時除左記得佢保齡球練習大柒
同埋成日IG去紅隊兩隊D人到留言
唔太記得佢有咩表現

呀記得啦
羽球雙打其實係佢拍住范逸臣
不過何孟遠 失誤多到要IG出文say sorry

Agger要諗下點出人
個個都有機會上場對整體團體意識好重要
依家好明顯依賴某幾個人
反而藍隊佳薇都有得掂下波 好過長期坐板凳

何范羽球輸左
下一集直情無得出場

帶校曹黎留名

健球體力消耗大
其實大家輪流出下場都OK
特別係個正選陣容表現又唔係好

明明琴日開PIA個Vpn仲睇到全集
今日又無得睇了

頭嗰四句同第一季一樣
但明明第二季紅隊D人 應該實力平均 可惜同第一季紅隊一樣 抗壓能力太低

如果想免費喺youtube睇嘅話
仲有一個方法 就係download proton vpn 用佢嘅免費server睇
佢嗰三個免費連到嘅地方都睇得到

我之前都成日用Proton免費果個
連到去日本, 美國, 荷蘭

始終曾係國手級運動員
玩咩都唔太差同幾易上手

王家梁本身應該都係好多項可以表現唔錯.....只係抗壓力低...

用過俾錢嘅vpn之後都係覺得
用proton個穩定性係最高

我認人算快 第二集睇完淨係唔認得佢

如果曹係一開波正選落場嘅話可能變咗打全場

係
Surfshark都有少少唔穩定
不過勝在睇到台視直播

曹廖如果係健球正選
隨時贏嘅係紅隊
最後其實都只係17-21
曹廖一出場守到好多球, 形勢好左好多

但都係要減少失誤啦
救幾多都無用
係咁送分比對方

紅隊係咪練習時唔夠人冇練習賽過呢
睇番藍隊自主練習, 今次見到藍隊1.0有番嚟幫手健球練習賽
即刻表現好好多

未追翻第一季 想知小傑係咪一直都係分a b team全上全下咁出人？

唔係

有練習賽真係好重要

睇多次健球小8真係幾勁
同埋紅隊唔應該成日傳波嘥體力

有藍隊既境頭我都留意佢，我覺得佢連場外都格格不入

睇藍隊直播嘅話
佢出現就係負責唱煎熬

直接進攻得分
藍隊好似有小8 鼓鼓同阿采成功

傳波都算, 但又唔覺佢地打到快攻
兼夾傳傳下又犯規

佢嘅人生好似都係得返煎熬
咩節目都係

鼓鼓個sense幾好
不過可唔可以唔好再比健球

如果係少D碰撞嘅隊制賽 + 男女可以同場
不如打多D排球仲好睇

閃避球都好睇

但閃避球9成女仔都係做箭靶

藍隊1.0練到個個都係避
唔會死

係, 但係真係避避避
排球女仔救球都好重要

全能吱吱

今季女仔應該冇好似吱吱咁逆天嘅人
如果小傑女狀元揀咗采子就好

後生反應快
似男人做運動肯郁肯撲

阿倉同佢都25,6歲 同 28~30 已經差好遠

采子98年 藍2仲有兩個26歲

Proton都睇到架

幾時先開返香港比我電腦睇

個陣安都細個
又唔係真係反應咁快

Nplm